大衛雷斯算唔算係球壇迖狗

一聲唔該就出賣兄弟

就算踢阿仙奴都會一直關注車路士

駁唔到

邊有人將犬衝雷欺打正字
樓主條文盲又露底

佢好驚俾人笑

真車迷就會明

應該唔該都冇聲

反雷=引戰狗

天佑倫敦！

真兄弟就會明

引彈狗

你咪又係打正字

車狗之前又二次買佢

咪針對

林伯特=引戰狗

過兩季又愛回家

阿仙奴係第六隊

雷欺：林伯唔好搞我後面

樓主=引彈狗